【十·一前】內心好徬徨懼怕嘅人，入一入黎

大家已經研究左好多戰術post
但再多嘅戰術 都要心境配合實行
我對聽日一樣抱住好多未知
但71 我地嘅心態係明知未知
都堅決向前 唔可以話成功
但係令好多人受到鼓舞 令運動得以堅持

聽日 係另一日標誌性嘅日子
只想同大家講 前面嘅手足 已經預左被捕
但事實每次被包都係和理非哩面盾牌退場太快
令隊伍面積大大減少
比位前線走 只要企鬆啲 5-6個身位
甚至做到一齊衝

最後 想分享一段片
令大家徬徨嘅心得到慰藉

梁天琦 十八

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有 又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

從相簿中跟我又再會面 輕翻起每一片
十八歲再度浮面前
也許一切在變 又或者始終沒打算
我與我分開已很遠很遠 在浪潮兜兜轉轉

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

這樣已是很足夠

Push

pish

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

每次聽完都通哂

早啲訓呀大家